Lift公司

有無巴打係做lift engineer
想問點睇thyssenkrupp
呢間做MT同GE有乜分別？
利申：上年mechan畢業，做緊mc bs

點解會想跳岀黎做lift

少人入行，應該好pay d?

有冇諗過係調返轉 唔好pay所以少人入行

但呢間公司點，mt又咩報

黎*

人工有機會兩三年先追到你而家個數

咩post

留名睇鏗哥二號出世 吹奏LIFT

行緊scheme?

有無人知果間野好唔好

無

scheme都冇都呃到你做lift仔

睇錯 自膠

mc bs應該好搵過lift好多多
你認真要轉行?

我見請mt ,想知多d乜黎

m記都mt啦